其實每個人喺每個地方都可以做到嘢

大家真係可以係社區入面做啲嘢幫吓呢個香港

pish